香港有人死了

啱啱新聞講

1023 立場新聞在LIVE中引述有線新聞消息，黃埔WARS患者去世。

仲要係最後生果個

發展咁耐一直都無死亡個案，
突然有一單咁快就死，似乎真係嚟料

好似話係藍屍黎